頭先做完廿下掌上壓，而家全身肌肉大左一倍，如何應對？

Feel到全身好崩緊

去睇睇精神科，你應該係個腦有問題

哇 打死人咩

打個飛機將崩緊野射出黎

我上次去睇個醫生淨係同我講「你唔好咁痴線啦」就趕左我走

唔係掛
我做兩下已經好撚大隻

如果做左40下

一個月之後咪大隻過the rock

做返廿下掌下壓，肌肉就會細返

會有6粒睪丸

放血